(台測)心靈基友BUDDY COMPLEX

播唔曬下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

渡瀬青葉是一名在都內學校就讀的高中生。2014年在暑假結束後的開學第一天，他遭到來路不明的機器人襲擊，隨後被同學弓原雛保護並因不得已的原因強制被帶往未來（2088年）而遇到了一位名為隼鷹·迪奧·韋恩伯格的少年，他們的相遇改變這個世界的命運

裝左睇V台就唔會見左上果舊野